F1 2018 意大利站 討論區 2

Formula 1 2018 Italian Grand Prix

31 Aug 2018 - 02 Sep 2018

FP1 (FRI): 17:00 - 18.30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00

Race (SUN) 21:10

Location: Autodromo Nazionale Monza

Tyre Choice

2018 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Racing Point Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

kimi 手車真係好君子，即使對住最大嘅對手都啱啱好留一個車位比人，你話佢咩都好，我好佩服佢

想kimi 贏

如果係fat 圖，呢下已經撞左

Kimi

max 就罰5秒
benz咩事都冇
諗唔明

因為係Benz

咩體育都黑
都唔譜講咩叫體育精神

公公差5.3秒

就算罰，都罰5秒，岩岩好

仲有個fake pit shop呢？
唔係禁左咩？

一場車fake三次

最撚衰廢圖, 咁快炒左, 畀人睇住食.
留KIMI, 好過留廢圖啦屌, 日日浪費機會.

同benz 講fair play?

哥桑比人DQ

Lando Norris will make his Formula 1 debut for McLaren next season, the Woking-based team announced on Monday.

雲當